有沒師兄做過 OOCL 依間公司的accounting? 好唔好做 thx

如題，請各師兄分享下，thanks!

做過 好wok 要做假數

嘩，咁黑暗?即係入面唔好做啦…可以講多少少入面點wok法嗎?工時長?上層衰?

想搭單問埋oocl it 如何

Inhouse黎講算玩it玩得好前

financial accounting 定management accounting ?